澳洲宣布退出東京奧運會

不只是加拿大，已經不斷有越來越多的聲音抵制奧運會如期舉辦。隨後澳大利亞也跟進表示，鑒於安全形勢，無法組團參加東京奧運。

澳大利亞總理斯科特·莫里森就表示，隨著新冠肺炎在全球蔓延，如果奧運會在疫情尚未控制的情況下如期舉辦，澳大利亞的運動員將不會前往東京參賽。

「我們現在已經完全禁止了到世界各地的航班，所以我認為外交部和貿易部的建議已經非常明確，現在所有澳大利亞人的健康才是最重要的，沒有比這個更重要的事情。」

https://news.sina.com.tw/article/20200323/34619406.html

日本隊

Another one

日本仲唔識死

支那自己玩 贏哂

日本唔驗咪無病囉

火燒連環船

日本仔仆街了

又多個國家唔陪你癲

日本人真係要多謝支那

第一個帶頭好快有第2個

好地地宣佈廷期咪得囉 傻閪安倍

等睇歐洲班撚屌跟風

應該好快得返日中奧運會

thankyou china

日本攞最多金牌

攬炒

好似加拿大帶先

日本都幾慘
洗咗咁多錢係奧運到最尾都唔知點
多撚謝晒蝗國

睇下仲有咩國家跟機唔玩

好想知依家日本係咪停拍緊AV

應該係搵盟友出嚟講先

日中韓奧運會
最近先傾電話話支持繼續舉辦奧運

美國下一隊唔玩幾多倍？

應該改2021
咁就大家都有得玩

2022就。。。取消算啦
變相2017至2021呢個cohort無得玩
2024個cohort既運動員玩兩屆
咁無意思

安倍玩完了
森喜朗切腹啦

可以拎最多既金牌

死日本仔殺撚左禾地咁多中國同胞，而家全世界聲援中國抵制東京奧運

等馬會倍率

到最後所有國家都退出哂時候支那會唔會退呢

都未正式退出 雖然係大機率搞唔掂

仆街無新片

安培咁奶共 到時得支那同日本隊 佢應該仲開心啦
大家55分D金牌

係咪日本主動delay就要賠錢，要國際奧委會出聲delay先無事？

有第一個就會有好多個跟隊

日本仔仲唔快D覺醒
支那咁可惡

差美國

中國獎牌榜排名第一

就算2021
啲中左既運動員好返都唔知有冇後遺症

澳門有機會拎金牌

因小失大

澳洲已經係第二個 日本仔玩撚完

見日本仲捐錢俾WHO，做法同中国一樣

你估其他國家會認為咩事

本身東奧委都傾緊廷期 係安倍話 : 沒事兒

但係佢地為左賺中國人既錢，好多人都仲係唔想認武漢肺炎係中國傳出來正字正確要講係新型肺炎

我都報名了, 冇咁多對手奪金不是夢

好彩睇支那宣布，再踩日本仔一腳

日本今次係咪會拎最多牌

尿紫陽笑緊

比你快幾秒

香港政府：歧視就唔太好喇，繼續出出入入，國際城市

澳運會

佢地擺到明想等到五月最後一刻先宣布延期，但其實再睇而家全球形勢已經唔同前一個月咁諗住可以搏疫情去到五月後會開始好轉，但而家發展係全球主要國家同城市好似打緊仗仲嚴重過日本本土。

世界末日

日本仲有中國隊加持

有d 運動員都瀨左野
如期既話佢地最慘

XXXXXX獲中日奧運會 金牌獎項！

中共利用外國旅遊業, 用個毒 KO 日本奧運既投資, KO埋TRUMP既選情, KO埋國內既不滿....

正如研究核武, 會研究埋背後一大堆策略. 研究生物武器都一定有一大堆策略.
唔知佢意外定特登爆發, 但係之後有冇順勢推行個D策略呢, 就實有囉, 個時2月頭個時咁佢唔同你攬炒咩

為左D china 旅遊業 money 唔封關既糖, 輸間廠. 外國都ON99

支那打死都唔會退出
拎哂d金牌

早又唔封大陸人
贏粒糖輸間廠

可能拍肺炎主題AV

好快變單機遊戲

廷乜撚嘢期呀

同支那一樣， 你肯搞人地就肯黎咩

尿：唔比我玩，大家都唔好玩啦

日本將會係獎牌榜豪奪第一 包括金銀銅
因為對手只有自己人

支那累到班運動員冇左四年

gg

一定要令日人憎恨中國，係中國令佢地搞唔成奧運

中國奧運會

破窗效應

今鋪真係亞基拉預言成功

中日大戰

維尼都幾識玩
日本仔搞奧運先黎放毒

日本仔幾時開兵打支那？

安培all in咗成個任期嘅奧運
迫到av又摺H漫又禁紅燈區又洗太平地
搞成咁究竟會唔會賭上佢嘅政治生涯呢

支那最想美國退賽
美帝一退支那一定穩坐金牌榜榜首
支那又或成為最大贏家

記者：日本控制疫情不力，中方對此有何回應？

華春瑩：我們此前已多次作出迴應：這樣的日本，能和中國相提並論嗎！日本動輒搞什麼「顏色革命」和政權更迭，不但在其他國家挑起戰火，濫殺無辜，假借自由和人權的名義在世界範圍內干了多少壞事。日本在控制疫情不力問題上跟中方講‘良知’，真是太無知，太無恥，太虛偽了。

日本控制疫情不力必定面對世人的側目。日本不僅不以為恥反以為榮，「明明已經從山巔之城跌落，還渾然不覺，頤指氣使。」我不知道大家是怎麼看待日本的？我聽說日本甚至沒有護照，沒有來中國看過，他們怎麼能代表14億中國人民？世界上本無“修昔底德陷阱”，但日本如堅持控制疫情不力，發生戰略誤判，就可能自己給自己造成“修昔底德陷阱”。我們敦促日本懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！日本有關聲明令人想起安徒生童話《皇帝的新裝》，是莫大諷刺，「明明自己沒有穿衣服，還自我感覺好到爆棚」，今日的日本沒有資格談控制疫情不力。

日本就像塞萬提斯小說《唐吉訶德》中的唐吉訶德，只是沉溺於幻想、脫離現實、其控制疫情不力的行爲盲目而且有害。日本控制疫情不力的下場，只會是「江晚正愁予，山深聞鷓鴣。」！你提到的有關媒體報道的內容有誤，完全是別有用心。我們正告日本認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。

仲有支國人，支國仲未出聲...

之前承諾買美國幾千億國貨又無左回事，根本大贏家

運動員最慘

大陸果啲參唔參加話之佢，最緊要唔好整隊金牌運動員黎香港

美帝唔玩，支那實繼續去

洗左咁多錢得場空

佢想係自己任期內搞到

今次真係中國成為最大贏家

我search #自己慶祝生日連登有人po過

近日好似冇再講貿易戰

得三個國家玩 唔會有人輸

安倍落場自己玩啦

學美國，claim 中國

東京亞運會

佢笑乜啫，之後八年佢都冇份

美國就算唔宣佈，佢地有好多運動員會自己申請唔去。

機會仲唔黎 日本恐獨霸2020奧運獎牌榜

根本無得唔停

滅得國啦屌比中國冼一冼
本身經濟就差而加直接一振不起

我地係咪應該有個加速主義?
趁日本仔咁憎支那

隔離營做主題

澳洲真係勁抽國家

班支那狗前排帶風太向屈返去日本
安倍同班內閣屌都唔屌

仲係咪繼續多謝中國

得返日本仔比賽
可以橫掃 所有獎牌

尿紫陽直頭可以退休
8年後佢都36

遲下去邊都平 全世界都無錢去玩 得你有錢去玩

支那要割地賠款

美國歐洲俄妹好快跟

到時中日奧運會

直接取消啦屌

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

哈，都叫搞得成丫，係冇人去啫

得日本同中國，韓國玩
然後台灣申請入去玩到時俾唔俾好呢

割香港過去

應該都會廷期
取消就無咩可能

「如果」

日本係咪仲想堅持

日本rip

不嬲都有得入去

中港澳門日本
4隊玩 起碼有競爭性啲
話晒第4無牌

支那又成為最終大贏家

床上玩互吐口水

獎牌榜
1. 日本
2. 日本
3. 日本
.
.
.
.

今舖三上悠亞報名跑100米都肯定有奬牌

單機玩哂

Champion

完全唔明點解仲要得四個星期去決定

日本奧運玩完!!

但安倍仲係奶共

其實安倍應該要教訓維尼

奧運係佢既心願呀

咁又唔會
湖北大把病友可參賽

btw我都想睇三上悠亞跑

最後會唔會變咗東亞運

啲yen係咪跌緊

支那人命唔值錢
又可以拎奬牌
一定唔退

支那同日本自己慢慢玩

收到風意大利西班牙都會退出

叫晒女優參賽啦
收視率有保證
蝕少啲先

打壓AV下場

當全世界大國都唔去
得支那同部份2打6小國去
金牌數創歷史性紀錄
支媒:"支那成為本屆奧運最大贏家"

改名
中國東京運動會

奶共奶得咁開心啊啦
今次一鋪清晒之前奶落嘅錢仲有突

今屆可以瘋狂刷數據

有兩個獎牌榜

我估應該係中國.

中國又贏

放心 支那一定玩

多謝中國

當年日本, 西班牙同土耳其一齊申辦2020主辦權
執返身彩

其實疫情最嚴重個個最應該要退出

支拿發達 反正都食開禁藥遲早比人check到做condom 中唔中肺炎冇所謂啦 最緊要獎牌

可能到時同共狗圍內玩
平分獎牌扮運動大國打飛機呢

259LUXU 好耐冇更新！

加拿大出得聲 美國實會出聲啦

雖然過咗以為得啖笑 真係開始預言成功

日本奧運係屬於日本隊既

今屆中國同日本既金銀牌數量將會破紀錄
因為得兩隊比賽

再咁玩法,日本今年包辦全金 !! 全銀 !! 全銅 !!

2021先搞啦, 日本政府包底D 財團貸款啦

日本破世界紀錄

Seed

支那自己慢慢玩

Push

dmm日日都更新緊 大把片喎

台灣一向有奧運會藉。。。

澳門狗係參加港隊架

睇黎日本今次落左重注, 搞唔成奧運仲未駛死, 佢個債務咁巨引發債務危機黎緊又失落幾十年

係咪倉底貨

日本隊世界第一

東亞運

gchi

佢同期對手一齊無得玩
我係佢一定拍爛手掌

中日韓慢慢玩

其他國家： 支持照搞 唔改期
但係唔派人黎

等日本無籍口改期 仆街迷失三百年

唉, 如果係北京搞, 成堆國家抵制仲爽
日本好慘

日本大戰中國..

一早禁中國人入境味好囉
係要柒

日本妹身價暴跌

咁佢鍾意奶共 咪比佢奶

澳門參加唔到奧運會

有聲

日本放左咁多錢投資,重有啲酒店呢,都唔知用左幾多錢
重有商鋪商品之類整左咁多,印曬2020東京奧運，要改做2021囉

輸死日本

日本硬搞都無用

同平時一樣 你去睇下咪知

延期影響都好大

唔少日本企業借短期貸款，想奧運月大賺一筆

延期既話可能令唔少日本中小企，短期資金不足，倒閉潮

銀行無數收，經濟危機又黎

筆錢而家都係變死數

澳洲永遠都係咁強硬

日本我估爆得好勁，而家只係為左奧運而收收埋埋
有排收唔到科

同封關一撚樣
你唔撚封來源, 就掉轉頭當你係來源咁封9你

京奧咪已經做過榜首

唔靠藥贏既機會黎喇

其實每屆奧運前三、四個月，各國都以選拔賽形式選出國家隊成員，務求選出最有狀態運動員參賽，所以正常情況下，呢個時候已經有大大小小甄選賽，但而家全世界疫症都爆到一褲係！點可能選到國家隊出黎！就算有，都唔可能俾佢地冒險，萬一有運動員因為咁而染武漢肺炎，政府一定被聲討，人地好多係民選政府，唔同支那咁一黨專政，唔會為個濕鳩運動會押上政治前途！

經過完呢次睇見班和豚都飽⋯

其實可以話自己國家疫情未完 負責任唔可以周圍播毒
好聽幾多

狗也不屌！

去台灣好過！

好快創造世界紀錄
日本隊伍於2020奧運在全部項目勇奪金牌
創立世界紀錄

武漢加油得咁開心丫拿

點會無
貨一樣要買，係第二輪談判未知幾時開波

日本自己玩，包辦頭三

支那培不知幾樂意啦
有得認日本係源頭既話佢應該立即認

日本包辦所有金牌

未開始東京奧運都知日本係今次奧運贏家（我指獎牌）

多謝支那送大禮啦

日本版掟壽包

唔係話幫日本講嘢
就算日本第一日就封關
隻病毒爆到全世界都係
搞到個個國家都唔玩奧運的話
日本冇病毒都一樣賴嘢啦

Down 機奥運

日本欠中國一句多謝

欠支那一句＃FUCK

澳洲好撚醒呀，吊你有冇退休金呀

日本係全世界賺最多大陸錢既國家 又會咁岩

未死再講拉全球爆，經過香港雞場更係高危

仲要一早決定取消
然後做好晒隔離措施
咁咪唔使中咁多

日本贏晒

講真 好掛住日本啲橫街窄巷
好想去𥄫㗎妹

postpone幾月個je

無cancel

日本玩撚完

日本哩鋪真仆街

遲d我地仲有錢去至算...

應該要睇個疫情嘅發展，如果一直咁爆落去冇緩和跡象， Postpone 一兩次之後就要取消。

全部退曬 日本攞百幾二百塊金牌

第三個黎緊嫁啦

歐美全部唔玩，變東亞運

但照搞仲蝕得甘

我就唔信全球斷哂連接，2021都未緩和
唔斷連接就等死

係架
全球爆都係無人黎
有人黎就你日本過左奧運爆到仆街

我記得未必
日本人口罩多過香港

無計
搵中共索賠

索性改做亞運會啦

你話如常搞唔等於人哋如常嚟

有啦 in 支那

跟住又中招

唔夠隊 無計啦 鄧下腳

個奧運mola mola

好似話延期.....

得日本隊出席
全部獎排都落袋

真強國

爭先封關，退奧運

笑撚左
旅遊拎台灣同日本比
去得台灣旅行果啲都智撚障
一定要去返啲比較「熟悉」嘅地方

好想睇到集體多國告9中共

倉底貨黎 好快全世界得舊片劣jer仔

睇怕奧運自二戰以來再次暫停

錯喇，中共一定出席，男藍金牌指日可待

仲要分分鐘係黃金四年

日本隊世界第1

講真你唔去只係益左第二個
佢照搞就一定有d人/國唔怕死
起碼日本繼續比

聖火係咪要運返去希臘

到時個個國家退出唔玩
剩返維尼渣住安倍個春袋迫佢如期舉行
奶共呀拿

冇得廷期只有腰斬

You loser! I'm win!

台灣都幾好嫁

澳州喺金牌大國都唔撚玩

日本同中國兩team鬥囉
冇問題

孫羊：屌你老母，澳州早響啦，唔撚使啪藥啦我！

自己唔撚掙氣都係一個問題
做乜咁撚奶共